祝各位中華民國國慶快樂

大家一同慶賀

Angrypug

推！

光復中國，反攻大陸

光復中國 時代革命 今日開始 唔再唱榮光

唱中國國歌 舉中國國旗 學好國語

沒有香港人 只有中國人 中國萬歲